(選擇困難症) 跪求分體式冷氣機意見

各位巴絲, 近日小弟屋企三部分體式冷氣都壞咗決定換過曬新
上網睇過大金同三菱重工都係比較多人推薦, 選咗四款而家1516唔知買邊款好,
希望全能既巴絲可以幫手比下意見

1) Daikin 大金 FTXS25EVMA8 (泰國製)
2) Daikin 大金 FTHM25RV1N (泰國製)
3) Mitsubishi Heavy 三菱重工 SRK25AE1
4) Mitsubishi Heavy 三菱重工 SRK25QE1

感謝各位

三零要move eye 好d wor

btw P 記好過daikin 個人覺得

是但一部

你有咩要求先?
部機FOR幾多呎?
驚唔驚嘈?
幾多筆直?

家用冷氣機選擇
最好有3點:
1.唔嘈
2.省電
3.易控制

房變頻
廳定頻

Panasonic

哩部本來是東芝bor

你呢個list 最好選三菱